全民自願檢測只不過係大鳴大放2.0

林鄭政府頭先狂吹捧全民檢測同健康碼
話係咩為社會好為身邊人好
其實就係為社會信用鋪路

咁大型嘅全民檢測
所得到嘅資料其實就係大數據
你唔去做就已經可以初步確認你係黃
立法會投票意向無所循形
再配合大灣區種票針對住嚟打

有咗黃絲名單
日後政府搞鳩你就話咁易

扮係開明俾你自願去做
其實背後動機好撚陰毒

係架

衰在實行班人on9
連藍絲咁撚無腦都知測完一樣可以中
同埋真係有事就坐14日佢地咁中意番工點會肯
所以都係唔太會有人去

最後得幾十萬人做

佢分閪到邊d黃邊d藍咩

藍既都唔去喇 邊個會覺得自己有事 邊個會想比人插支捧入喉嚨

中左要隔離冇得返工

有埋大數據決定每日150個派去邊區住